瞓唔著嘅密切留意中大情況

依家已經3點 好驚班曱甴趁未天光搞突襲

睇緊

好矛盾，明天明明要早起

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

唔打算訓

周圍都無狗, 去晒邊?

我覺得會
始終佢地有人換更
養精蓄銳突襲

聽日全世界都要見證暴警成魔的一刻

人地都要重整
你諗下就算前面班condom唔訓
高層都要抖

請問有無直播link播緊現場

oncc

冇狗既話快啲逃走先？

睇緊 聽日罷工

希望你講錯

渣嫁

tg話有狗逆線上緊暴大

ONCC 都無埋LIVE 啦

好擔心

4,5點係最高危
經驗幾次都係4，5點清場

係就仆街了 最大支援入口嚟

係馬料水迴旋處